全世界係咪得美國佬先會半夜炒股

勁反智

佢地半夜炒港股

英國佬都會 你柒左

美股10點半先開

拉。

樓主假膠引出真心膠

香港個半夜 等於 美國半夜

英國佬興半夜踢波
所以股市冇咩人炒,所以一潭死水

歐洲佬先反智 收工先黎炒股

係囉，講到歐洲人唔抄股咁
為什麼美國富強，因為你晚上睡覺時，美國人正在努力工作

全世界

直必腸滾出去

樓主7左
恥笑開始

7頭！

樓主好理智

佢話美國人半夜炒股 冇話美國半夜喎 文盲？

歐洲半夜先踢波
所以咁多西甲, 意假, 德甲

酒阿

NBA球員都係夜晚先打波，好癲......

早上

佢染到 早上同夜晚都唔識分

我都無話佢美國人半夜炒股有問題
我問佢香港半夜係咪等於美國半夜
有咩問題 文盲？

你都九唔搭八
樓主問緊美國半夜
得你拎埋香港嚟講

我問佢唔比嫁？

夠啦做多左啦直必腸
返屋企訓陣先啦柒頭

一直都係屋企 多謝關心

痴線，個太陽曬住d 股票邊會升得快!

你問有咩問題
前設係呢件事有問題

拉

熱狗樓主玩膠翻波台啦

因為佢地係鬼佬，鬼係夜媽媽先活動。

你睇佢地成日半夜三更一班麻甩佬踢波，又嘈又臭。如果係香港一定比人屌死。

得美國人會炒股炒都唔洗訓

有問題就唔比問？

樓主隻眼有事？
成個財經台 睇唔到？
財經台表示 @世一迪烈志

唔怪得佢地壽命無咁長晚晚通宵炒股

屌係喎 完全唔記得咗有時差
你真係一言驚醒夢中人

大哥

手足歸隊！藍絲條恥笑do not split不割蓆入Oscar條片竟然仲高views過正身

Yes
所以美國人英文咁好
你訓緊果時人地讀緊書學英文呀，垃圾

你收聲啦奠公奏

係成日凌晨/56點打波 鐵人咩

你染同柒都唔識分
btw河合明日菜好正

知唔知咩叫傻閪
樓主就係嗰個傻閪
知唔知有啲乜嘢傻閪過傻閪
就係答佢嗰啲啦

好撚低質

十年如一日嘅爛gag

成個post 曲直難分
好亂啊媽咪

日本離美國中間有亞洲歐州點偷襲珍珠港
中國早美國12個鐘點解唔提醒美國有911

唔洗 下次記得啦

即係你問得衰
俾左假選擇樓主
問唔問係你既權利
咁我都有權利指正你
你問得我唔答得？

樓主on 9當有趣

我無話唔比你答 做咩姐你

on9 仔

關體育台咩事？旗左

我無話唔比你問 做咩姐你

咁咪得囉

人地朝早專心番工嘛

得乜𨶙嘢
我屌緊你個問題問得衰

on9

所以呢

無
覺得你似支那人
比人屌都唔知醜

可能你真係支那人嚟

咁有趣嘅你
你地玩膠就唔會 唔知醜
我同你9up 就一定要知醜
你都幾有道理

佢近排好少出片

係囉搞撚錯
巴打睇開邊套最正

都幾有趣既po
Haha

好好笑？

建議改名做貓貓弱智

啲美國人真係好撚懶 香港人差唔多收工 佢地先起身

時差都唔識
樓主on9唔係扮